（求助）有無人知呢部機係咩機黎？

可能係呢個

yes.

幾錢架？

同埋同以前既netbook有咩分別？

細細部，幾正WOR屌你